# Трёхмерное дерево Фенвика
Эта структура позволяет прибавлять в точке и находить сумму в произвольном параллелепипеде.
Подробнее про дерево Фенвика можно прочитать [здесь](https://e-maxx.ru/algo/fenwick_tree).